大家好，我叫蕭正南！

因為我屁股向北

請比趣

十分趣

On9當有趣

唔講咁多

哈

笑完又扮唔好笑

ok, 幾好笑

股洞北

似地名

推

少精男

好笑就笑啦 香港人

咁好笑， 溝女一流

＃＊＆！＠︿＃（＊！＠＄＊（＆＠！＄

巨巨